Twc 基礎醫療科學

想知道依科出路，有冇人分享吓

東大課程
信心保證

Career Prospects and Further Studies
Basic Medical Sciences students will be prepared as pre-professional graduates who can become eligible to enter Medicine, Dentistry, Chiropractry, Chinese Medicine and Veterinary Science in the region or overseas.

冇用，讀完牙醫、脊醫etc 都唔會收返你
Overseas又未必承認你東華
兩頭唔到岸

笑死
吹到可以讀完之後可以入醫科

冇牌咪讀

讀黎準備做pre-professional

BMS(majoring basic medical sciences)呢科self-finance 學費貴不止,仲要無牌。夠分的話就入MLS啦